諗到今晚分分鐘啲女手足會比警曱捉出黎屌 就唔想過聖誕

射完再捉佢去洗 好似之前果個女手足咁
諗到咁 無晒mood過聖誕 join行動好過

真 冇心情過

左膠如何針對運動

左膠見到女仔有危險 不了
(下圖為天水圍14歲少女被藍絲圍毆)

諗到啲靚女女手足被捉入全黑房間 4,5個警曱入去 輪住玩弄女手足就想死